媽咪麵 vs 福字伊麵

媽咪麵
福字伊麵

以前小學會買一包媽咪麵上堂傳畀半班人食